[LIHKG 財經台] 強勢股鳩叫區 7

大家賺多d，除左我⋯⋯

副主席

喂你開post唔多老黎喎
搵第個開啦好嗎

其實你去澳門推鋪莊閒好過

副主席開POST 即係個市

我輸左既咪又係你賺⋯⋯

我都覺

副主席的祝福

死開啦，開乜撚 post 呀

開左無哂強勢股？

搵其他人開

[LIHKG 財經台] 強勢股鳩叫區 7 (重開)

大家黎呢邊傾